你願意 我也願意 在赤色基本法升起的熱時 Burn up 'n go

以最強的鬥志 泰博要去哪裡我都可以
突破幾多百次 滿也當少少意思
永遠未想滿意 大亨每次碰見更多比試
贈我驚天禮志 能令每一位都知

說過十次 太悅耳 為了實現願望當選不猶疑
你願意 我也願意 在赤色基本法升起的熱時
Burn up 'n go

＊ 在陳云眼裡 像有個火堆 延續夢想趕緊追
我永遠銘記這一句 Get a 熱血 power
在泰博被裡 沒有人肯吹 陳云未懂得空虛
有勇氣再說這一句 Get a 熱血 power
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
哪個話踢我出去 泰博未試過退
你我做了立會之最 要再續五百屆

選過就不悔過 限制幾多也控制不到我
讓立會擁有我 其餘就不管那麼多
算了別阻嚇我 遇上挫折每次也捐得過
就算得一個我 仍是開要口高歌

我信泰博 永沒錯 劃破閃出方丈光輝的銀河
這樣過 哪會白過 讓我在極浩大的星空巡邏 Get up'n go

Repeat＊

冰B做乜係咁改數碼暴徒扮唔係00後

數碼暴徒夠熱血 襯返

丹麥四大偉人 N賓 艾達臣 麥偉龍 基師天神

關我L事?

呢首麥進龍唱，你連主唱邊個都唔識咪能柒

咁都係關佢事 關我能事

咁串做咩

未出糧

唱果時係咪在赤色基伴法

冰人又秒弱智

屌你老母 NBen唔係弱智